[cctvb]根本冇陳豪就唔可以講係溏心風暴！！！！

家好月圓慶中秋

無個係度

冇林峰